彩虹蛋糕除咗美心邊度有得賣？

屋企細路生日
話要食彩虹蛋糕
唔想買美心
有冇其他選擇？

冇!你懶嗰西，憑咩有得揀??

Sor 唔係好明你呢句嘢嘅意思
我有搵過其他IG Shop
好多都係唔似彩虹蛋糕嘅蛋糕
所以上嚟問吓巴絲有冇介紹

Google 呢？我一Google 已經有5-7間!揾IG??想食死屋企人??

送下面嗰個囉

多謝巴打嘅意見
睇嚟我認真咗

一Google 就出，睇黎係我認真咗先啱!

呢一代要送埋入口先得

搵得IG都識Google啦
可唔可以有其他巴絲俾吓意見
我唔知飲食台會有痴線佬